HKU Non jupas

有冇人收到hku non jupas social science 或者 e&f o既 interview